走啦，入夜好危險

越夜越危險，到時少好多人支援。
好多香港人出嚟一日打完卡就翻屋企架啦，唔好以為真係有咁多人肯衝，千祈唔好高估自己人數。
班警犬差在未坦克車入城咋，佢哋明顯喺報5年前嘅仇。
為保自己安全為左整體戰力，唔好死，唔好被人拉。
今晚咪俾佢哋執場囉，聽朝再衝翻出嚟囉，翻去早啲休息，翻整裝明日再戰。
唔好同大台係度鳩企，消耗體力，早啲休息喇俾人拖左成日。